打鬼要用朱古力

捉鬼要保鮮紙

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

Msg from 民航處航空塔員工
if you wanna block us , needs to block the shuttle station and tung Chung pier
之前8月5佢安排過快艇去東涌接同事
只要有少少唔安全 我哋大條道理唔返工